<resources>
    <string name="app_name">捣塔圈</string>

    <string name="title_section1">附近玩家</string>
    <string name="title_section2">我的主页</string>
    <string name="title_section3">今日话题</string>
    <string name="title_section4">视频解说</string>
    <string name="title_section5">关注的人</string>


    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="show_mode">mode</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_placeholder_fragment">PlaceholderFragment</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="title_activity_my_page">myPage</string>
    <string name="title_activity_confirm">战绩认证</string>
    <string name="title_activity_register">注 册</string>
    <string name="title_activity_video">视频解说</string>


    <string name="binding_score">战绩认证</string>
    <string name="action_search">小秘书</string>
    <string name="register_enter">还没圈子账号？快速注册<u>underline</u>.</string>

    <string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-3074684817942615/9498181085</string>

    <string-array name="publiser">
        　　
        <item>伍声2009</item>
        　　
        <item>DOta情书</item>
        　　
        <item>卜严骏Pis</item>
        　　
        <item>dota第一视角直播录制</item>
        　　
        <item>GuAi小乖</item>

        <item>superhebefans</item>
        　　
        <item>满楼都素我的人</item>
        　　
        <item>狗头神教牛蛙</item>
        　　
        <item>Esports海涛</item>
        　　
        <item>舞ル灬</item>

        <item>Pc冷冷</item>
        　　
        <item>小爷不狂</item>
        　　
        <item>Kevinnnnnnnnnnn</item>
        　　
        <item>梅西❤Huang</item>
        　　
        <item>满楼水平</item>

        <item>张登溶_nada</item>
        　　
        <item>Music咖啡。</item>
        　　
        <item>天枫燚</item>
        　　
        <item>水一亦寒</item>
        　　
        <item>朴一生dota</item>
        　　
    </string-array>
    <string-array name="publiser_name">
        　　
        <item>伍声2009</item>
        　　
        <item>情书</item>
        　　
        <item>卜严骏Pis</item>
        　　
        <item>第一视角直播</item>
        　　
        <item>小乖</item>

        <item>傻黑欢乐</item>
        　　
        <item>小满</item>
        　　
        <item>牛蛙</item>
        　　
        <item>海涛</item>
        　　
        <item>舞儿</item>

        <item>冷冷</item>
        　　
        <item>狂湿</item>
        　　
        <item>凯文</item>
        　　
        <item>梅西</item>
        　　
        <item>满楼水平</item>

        <item>NADA</item>
        　　
        <item>咖啡Dota</item>
        　　
        <item>南风</item>
        　　
        <item>水一dota</item>
        　　
        <item>朴一生</item>
        　　
    </string-array>
    <string name="title_activity_agreement">用户须知</string>
    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

        "The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, "
        "and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the "
        "eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge "
        "imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic "
        "interface that immerse the user in the experience.\n"
        "An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides "
        "waypoints for the user.\n\n"

        "Motion provides meaning.\n\n"

        "Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are "
        "inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n"
        "All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without "
        "breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n"
        "Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. "
        "Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n"

        "3D world.\n\n"

        "The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z "
        "dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the "
        "positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single "
        "position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n"
        "On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is "
        "emulated by manipulating the y-axis.\n\n"

        "Light and shadow.\n\n"

        "Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create "
        "directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n"
        "Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android "
        "development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at "
        "various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the "
        "y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n"

        "Resting elevation.\n\n"

        "All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation "
        "that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting "
        "elevation as soon as possible.\n\n"

        "Component elevations.\n\n"

        "The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation "
        "does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n"
        "Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth "
        "of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n"

        "Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n"

        "Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response "
        "to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation "
        "changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n"
        "Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative "
        "to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent "
        "across actions and component types. For example, all components that lift on press have "
        "the same elevation change relative to their resting elevation.\n"
        "Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting "
        "elevation.\n\n"

        "Avoiding elevation interference.\n\n"

        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>

    <string name="agreement">

    sheepcao工作室敬请用户认真阅读、充分理解本《服务协议》（下称《协议》）--- 用户应认真阅读、充分理解本《协议》中各条款，包括免除或者限制sheepcao工作室责任的免责条款及对用户的权利限制条款。请您审慎阅读并选择接受或不接受本《协议》（未成年人应在法定监护人陪同下阅读）。除非您接受本《协议》所有条款，否则您无权登录。您的注册、登录行为将视为对本《协议》的接受，并同意接受本《协议》各项条款的约束。

本《协议》是您（下称“用户”）与sheepcao工作室之间关于使用“捣塔圈”服务所订立的协议。本《协议》描述sheepcao工作室与用户之间关于“捣塔圈”服务相关方面的权利义务。“用户”是指使用、浏览本服务的个人或组织。

本《协议》可由sheepcao工作室随时更新，更新后的协议条款一旦公布即代替原来的协议条款，恕不再另行通知。在sheepcao工作室修改《协议》条款后，如果用户不接受修改后的条款，请立即停止使用捣塔圈app的服务，用户继续使用捣塔圈app提供的服务将被视为已接受了修改后的协议。


    使用规则

1、用户充分了解并同意，捣塔圈仅为用户提供信息分享、传送及获取的平台，在用户开启定位服务时捣塔圈会获取用户位置信息，用户必须为自己帐号下的一切行为负责，包括您所传送的任何内容以及由此产生的任何结果。认证战绩的用户，需登录相应游戏平台账号以证实身份，同意本协议即同意将相应游戏平台下的用户个人战绩对捣塔圈公开。用户应对捣塔圈中的内容自行加以判断，并承担因使用内容而引起的所有风险，包括因对内容的正确性、完整性或实用性的依赖而产生的风险。sheepcao工作室无法且不会对因用户行为而导致的任何损失或损害承担责任。

2、用户在捣塔圈服务中或通过捣塔圈服务所传送的任何内容并不反映sheepcao工作室的观点或政策，sheepcao工作室对此不承担任何责任。

3、用户充分了解并同意，捣塔圈是一个基于用户关系网的信息浏览和发布产品，用户须对在捣塔圈上的账号信息的真实性、合法性、有效性承担全部责任，用户不得冒充他人；不得利用他人的名义传播任何信息；不得恶意使用帐号导致其他用户误认；否则sheepcao工作室有权立即停止提供服务，收回捣塔圈帐号并由用户独自承担由此而产生的一切法律责任。

4、用户须对在捣塔圈上所传送信息的真实性、合法性、无害性、有效性等全权负责，与用户所传播的信息相关的任何法律责任由用户自行承担，与sheepcao工作室无关。

5、sheepcao工作室保留因业务发展需要，单方面对本服务的全部或部分服务内容在任何时候不经任何通知的情况下变更、暂停、限制、终止或撤销捣塔圈服务的权利，用户需承担此风险。

6、捣塔圈提供的服务中可能包括广告，用户同意在使用过程中显示捣塔圈和第三方供应商、合作伙伴提供的广告。

7、用户不得利用捣塔圈或捣塔圈服务制作、上载、复制、发送如下内容：

 (1) 反对宪法所确定的基本原则的；

 (2) 危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；

 (3) 损害国家荣誉和利益的；

 (4) 煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；

 (5) 破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的；

 (6) 散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的；

 (7) 散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；

 (8) 侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的；

 (9) 含有法律、行政法规禁止的其他内容的信息。

8、sheepcao工作室

可依其合理判断，对违反有关法律法规或本协议约定；或侵犯、妨害、威胁任何人权利或安全的内容，或通过非正规的技术手段，多次反复注册捣塔圈账号的操作，或者假冒他人的行为，sheepcao工作室有权依法停止传输任何前述内容，并有权依其自行判断对违反本条款的任何人士采取适当的法律行动，包括但不限于，从捣塔圈服务中删除具有违法性、侵权性、不当性等内容，封禁用户所使用设备，终止违反者的成员资格，阻止其使用捣塔圈全部或部分服务，并且依据法律法规保存有关信息并向有关部门报告等。

9、用户权利及义务：



        (1) 捣塔圈帐号的所有权归sheepcao工作室，用户完成安装后，获得捣塔圈帐号的使用权，该使用权仅属于手机拥有人，禁止赠与、借用、租用、转让或售卖。sheepcao工作室因经营需要，有权回收用户的捣塔圈帐号。

        (2) 用户有权更改、删除在捣塔圈上的个人资料、信息及传送内容等，但需注意，删除有关信息的同时也会删除任何您储存在系统中的文字和图片。用户需承担该风险。

        (3) 用户有责任妥善保管帐号信息的安全，用户需要对帐号下的行为承担法律责任。用户同意在任何情况下不使用其他成员的帐号。在您怀疑他人在使用您的帐号时，您同意立即通知sheepcao工作室。

        (4) 用户应遵守本协议的各项条款，正确、适当地使用本服务，如因用户违反本协议中的任何条款，sheepcao工作室有权依据协议终止对违约用户捣塔圈帐号提供服务。同时，sheepcao工作室保留在任何时候收回捣塔圈帐号、用户名的权利。

        (5) 用户拥有捣塔圈帐号后如果长期不使用该帐号，sheepcao工作室有权回收该帐号，以免造成资源浪费，由此带来问题均由用户自行承担。

隐私保护


用户同意个人隐私信息是指那些能够对用户进行个人辨识或涉及个人通信的信息，包括下列信息：用户真实姓名，身份证号，手机号码，IP地址。而非个人隐私信息是指用户对本服务的操作状态以及使用习惯等一些明确且客观反映在sheepcao工作室服务器端的基本记录信息和其他一切个人隐私信息范围外的普通信息；以及用户同意公开的上述隐私信息；

sheepcao工作室将会采取合理的措施保护用户的个人隐私信息，除法律或有法律赋予权限的政府部门要求或用户同意等原因外，sheepcao工作室未经用户同意不向除合作单位以外的第三方公开、 透露用户个人隐私信息。 但是，经用户同意，或用户与sheepcao工作室及合作单位之间就用户个人隐私信息公开或使用另有约定的除外，同时用户应自行承担因此可能产生的任何风险，sheepcao工作室对此不予负责。同时，为了运营和改善技术和服务，sheepcao工作室可能会自行收集使用或向第三方提供用户的非个人隐私信息，这将有助于捣塔圈的服务质量。

用户同意，在使用捣塔圈服务时也同样受sheepcao工作室隐私政策的约束。当您接受本协议条款时，您同样认可并接受sheepcao工作室隐私政策的条款。

捣塔圈商标信息

捣塔圈服务中所涉及的图形、文字或其组成，以及其他sheepcao工作室标志及产品、服务名称，均为sheepcao工作室（以下简称“sheepcao工作室标识”）。未经sheepcao工作室事先书面同意，用户不得将sheepcao工作室标识以任何方式展示或使用或作其他处理，也不得向他人表明您有权展示、使用、或其他有权处理sheepcao工作室标识的行为。


法律责任及免责

1、用户违反本《协议》或相关的服务条款的规定，导致或产生的任何第三方主张的任何索赔、要求或损失，包括合理的律师费，用户同意赔偿sheepcao工作室与合作公司、关联公司，并使之免受损害。

2、用户因第三方如电信部门的通讯线路故障、技术问题、网络、电脑故障、系统不稳定性及其他各种不可抗力原因而遭受的一切损失，sheepcao工作室及合作单位不承担责任。

3、因技术故障等不可抗事件影响到服务的正常运行的，sheepcao工作室及合作单位承诺在第一时间内与相关单位配合，及时处理进行修复，但用户因此而遭受的一切损失，sheepcao工作室及合作单位不承担责任。

4、本服务同大多数互联网服务一样，受包括但不限于用户原因、网络服务质量、社会环境等因素的差异影响，可能受到各种安全问题的侵扰，如他人利用用户的资料，造成现实生活中的骚扰；用户下载安装的其它软件或访问的其他网站中含有“特洛伊木马”等病毒，威胁到用户的计算机信息和数据的安全，继而影响本服务的正常使用等等。用户应加强信息安全及使用者资料的保护意识，要注意加强账号保护，以免遭致损失和骚扰。

5、用户须明白，使用本服务因涉及Internet服务，可能会受到各个环节不稳定因素的影响。因此，本服务存在因不可抗力、计算机病毒或黑客攻击、系统不稳定、用户所在位置、用户关机以及其他任何技术、互联网络、通信线路原因等造成的服务中断或不能满足用户要求的风险。用户须承担以上风险，sheepcao工作室不作担保。对因此导致用户不能发送和接受阅读信息、或接发错信息，sheepcao工作室不承担任何责任。

6、用户须明白，在使用本服务过程中存在有来自任何他人的包括威胁性的、诽谤性的、令人反感的或非法的内容或行为或对他人权利的侵犯（包括知识产权）的匿名或冒名的信息的风险，用户须承担以上风险，sheepcao工作室和合作公司对本服务不作任何类型的担保，不论是明确的或隐含的，包括所有有关信息真实性、适商性、适于某一特定用途、所有权和非侵权性的默示担保和条件，对因此导致任何因用户不正当或非法使用服务产生的直接、间接、偶然、特殊及后续的损害，不承担任何责任。

7、sheepcao工作室定义的信息内容包括：文字、软件、声音、相片、录像、图表；在广告中全部内容；sheepcao工作室为用户提供的商业信息，所有这些内容受版权、商标权、和其它知识产权和所有权法律的保护。所以，用户只能在sheepcao工作室和广告商授权下才能使用这些内容，而不能擅自复制、修改、编纂这些内容、或创造与内容有关的衍生产品。

8、在任何情况下，sheepcao工作室均不对任何间接性、后果性、惩罚性、偶然性、特殊性或刑罚性的损害，包括因用户使用捣塔圈服务而遭受的利润损失，承担责任（即使捣塔圈已被告知该等损失的可能性亦然）。尽管本协议中可能含有相悖的规定，sheepcao工作室对您承担的全部责任，无论因何原因或何种行为方式，始终不超过您在成员期内因使用捣塔圈服务而支付给sheepcao工作室的费用(如有) 。

捣塔圈社区管理规则

捣塔圈是和现实相关的社交产品，希望用户相互尊重，遵循和现实社会一样的社交礼仪。有以下行为者，被用户举报后将给予警告处理，警告多次后将被禁言：

1、在交谈中有辱骂、恐吓、威胁等言论；

2、使用含色情意味的或冒犯性的个人姓名、头像或资料；

3、群发骚扰信息，滥用通讯自由情况者；

4、发布各类垃圾广告，恶意信息，诱骗信息；

5、恶意性骚扰或进行恶劣人身攻击的行为；

6、恶意攻击他人种族或血统、宗教、残障、年龄、性取向行为；

7、假冒他人身份和资料，或采取任何误导或有意误导他人的行为；

8、擅自公布他人的隐私和机密信息，包括住址、手机、证件号码、邮箱等信息；

9、利用捣塔圈发布不当政治言论或者任何违反国家法规政策的言论；

用户一旦被禁言，需要联系客服申请解禁，申请解禁请在应用中联系客服，或联系我们。如用户违反社区管理规则sheepcao工作室有权依据协议终止对违约用户捣塔圈帐号提供服务。同时，sheepcao工作室保留在任何时候收回捣塔圈帐号的权力。


其他条款

1、sheepcao工作室郑重提醒用户注意本《协议》中免除sheepcao工作室责任和加重用户义务的条款，请用户仔细阅读，自主考虑风险。未成年人应在法定监护人的陪同下阅读本《协议》。以上各项条款内容的最终解释权及修改权归sheepcao工作室所有。

2、本《协议》所定的任何条款的部分或全部无效者，不影响其它条款的效力。

3、本《协议》的版权由sheepcao工作室所有，sheepcao工作室保留一切解释和修改权利。</string>

</resources>
